聽過軒仔雪花抄嘅入一入

點解軒仔覺得唱呢首歌好似好尷尬咁

明明首歌對玩過跑嘅人黎講係一個童年回憶，真心好少遊戲主題曲咁好聽咁高質

個人覺得首歌好聽得黎又唔mk
尤其是 就似櫻花抄看雪國長出鮮花
她即使年華漸遠對著夕陽
假音造詣高到不得了 10年後聽番都仲係覺得好好聽
好想佢可以唱live可以將成首完完整整再唱多次
回憶呀😭😭😭
以前掛機播住 唔識唱都變識唱

請相信愛力量

真係小學時期嘅回憶
好難有一首咁高汁嘅主題曲

有版權問題？

咩版權問題？🤔

首歌既詞可以話係林若寧既上乘之作

首歌有韓文版（跑online 本來係韓國遊戲）

之前仲好希望佢演唱會可以唱😭😭

我都想佢唱多一次成首歌

南極雪地牧場

有聲post

雪國那裡......

有花開過嗎

祈求南極開個雪地牧場 未妄想

我都想 之前唱左幾句邊夠喉

可唔可以推到佢成首唱多次為止!!!!!
回憶呀！

一入po個腦就開始播

真心首歌都唔係易唱

down返跑聽囉

Youtube聽算啦ching😂

補link先

見到格離post講番首主題曲真係好感動

幾時唱